各位巴打絲打有冇notebook推介？

小妹想買notebook for 上堂同做project用間5中睇下片5會成日用所以想問下各位巴打絲打有冇平平地cp值尚算可以既notebook推介🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

行一轉深水埗就有收穫

【Back to School 2019】香港各大學院校11大電腦優惠 Lenovo/ASUS(持續更新)